自從有比卡超之後...

生仔唔好改名做阿超，因為B+超

嘩！真係好好笑喎

陳國邦呢?

抄gag= =

電死樓主

B+超. B+